認真 有冇可能搞黃色人民公社

當交多份稅
保障冇左份工個時一定有飯食

點解要搞左膠共產黨的人民公社？

大鑊飯？

左膠唔好呃錢啦

你搵到足夠多人肯夾嘅話係有得做ge

樓豬係戇鳩 老母俾狗屌

點會唔夠人呢
所有黃店起個統一會員制會員每次消費加價10%用作會員儲備
當大規模失業潮/罷工個事冇糧出既會員有得食大鑊飯
e個喺取代政府第一步

養懶人

港豬話抗爭用黃色經濟圈就夠
咁我宜家就話你知點令黃色經濟圈變成核彈

大把人扮黃搵食

點會養懶人
同強奸金一樣唔係會員以前唔消費冇飯食

this?

你即刻做啦

又真

統一會員制
收多個份消費稅一定要嘔出離當儲備

on9

我即刻屌你老母得唔得弱智

有d唔同
你當消費版強奸金
唔拎去做風險投資就得

呢D野肯定應該化整為零
你有實體就會比人打壓
諗番點解唔要大台, 要BE WATER

如果你用舊錢做投資，佢又會話你洗黑錢再凍結你資產

我贊成你都要俾你屌老母

反共產黨但又做共產主義主義做嘅野
Mind fucked

即係失業
憑張會員咭可以食失業飯？

咁藍屍都會connect埋
唔止200萬

你贊成我不如課金比我開個group
我喺要班黃店自己諗點樣靠自己砌個會員制福利機構出黎

得 但點樣確保到管理層唔會中飽私囊
係有後援之下 點樣確保到生產力去養所有人
無一定左膠心態係一定run唔到落去

lm

前提喺你每個月一定要交足咁多錢/消費足咁多次
可以食幾多次大鑊飯睇你消費幾多次
你當買一份失業保險咁

只係理想
怕濫用又要搞認證,點分黃藍
唔好再發夢

全民大煉鋼

人有多大譫 地有多大產

雙葉一輝 屌少陣都出黎

咁又咁講 中共果隻共產黨根本唔撚係共產主義
民建聯（民主建港協進聯盟）都唔撚係民主唔撚係建港啦

運作架構學公司政府個套
管理層全部由會員選出
當然少不了監視組織
更重要成功與否全靠會員自發監控公司運作

認真 呢個似係福利主義多過共產
係樓主個名改衰左
參考北歐

本身人民公社就係福利主義既產物
係支共搞臭左

唔好問啦
搞左先
做得起就會做大
做唔起就轉型

豆大過河
沒有做不到，只有想不到

我點搞
一冇開鋪頭2冇權冇勢名都冇
你起碼逼到戴妖個級出黎號召先得
入面好多法律問題同後果機制

樓主改錯名，gg

個名冇錯
喺支共搞臭左
北歐國家好多都係行社會福利主義
佢地既做法喺加大所得稅同消費稅

唔同
雖然理念都係人人平等
但係福利主義係保障到窮人之外仲確保到一定生產力
共產主義太容易被上位者利用 畢竟人類係自私

都係個句，邊個做筆錢既管理人
如果搵到人做管理人，咁點解唔直接run東印度公司?

你可能搞錯左
共產黨本身唔喺行共產主義
都係行社會福利主義
不過變左做有支那特色社會主義咁解

唔同意，第一管理，第二冇審查。

傳統既人民公社係講緊將自己收入財產貢獻曬俾上級喎
縱觀依家搞到人民公社既都係極細既社區
要二百萬香港人陪你咁玩 係無乜可能

人係逼出黎
唔係搵
個noise夠大自然有人逼住出黎做
個方法尤其適合買贖罪卷當革命既港豬
宜家只不過係要真正有效利用d贖罪卷黎建立一個類政府機構

反而香港人權關注組有冇得諗，統一負責轉介撤離個案，協助法律支援。預咗俾人屌我五毛搵大台

點解筆錢係拎黎養窮人吊命
而唔係去打破現狀
當然原意個名目就係失業基金
但如果搞得起都幾諷刺

唔係以一黃就有嘢食為目的。歷史教訓

因為港豬唔會打破現狀
就同係咁簡單
所以宜家要做既喺無形間架空香港政府 即使你都係逼住交份稅

唔只要你黃
更加要你付出
冇付出話知你去死
宜家個社會一定要歸邊
你比夠錢出黎養手足我話知你假黃

有矛盾
支那特色社會主義又點會係社會福利主義呢
支那個套根本係怪胎黎

第一有咁大舊錢，不如集中培養義士，同各國培殖辦事處，用黃圈個名嚟做生意。
第二為兩餐溫飽而黃嘅豬養唔熟
第三呢項係無底洞，不可持續

佢係列寧同納綷主義混種

傳統人民公社喺要求人民為組織付出先會維持到回報
將自己收入財產貢獻曬俾上級e個喺比支共扭曲
真正搞法可以參考台灣健保制度 改下個交錢方法
同埋我唔需要200萬人一齊癲
只要有足夠人維持到個系統運作就夠
尤其是美國取消關係法之後個系統決定左邊個可以上救生艇

義士培養出黎港豬繼續翻工唔採取相應行動都係送頭
倒不如自己起救生艇等美國取消關係法有艇坐

你搞間賺到錢嘅公司咪得囉
人民公社都要有條大水喉先做到架

條大水喉咪就係食黃店當革命既港豬
我一間公司再賺錢都食唔曬成條水喉曬曬d水

又預咗俾人屌我係五毛系列，港共加速赤化，而我哋又認為赤化會拖垮香港社會。等港共嘅愚忠同犬儒赤化出事嘅時候揭竿，自然事半功倍，同埋而家香港社會未到臨界點。我哋而家只要不停游擊，每次要出人，就出十八區宣傳係大游行，觀察港共應變能力。每次都係快閃，等班狗再而衰，三而竭。人數上亦要限制，black bloc 策略要變，反而要學赤匪，全部打扮平民，真融入人群。同埋快閃要密集而短暫，令狗覺得煩同沒完沒了。並且，游擊係長遠擾敵策略。
另外港獨旗幟要扯返落嚟，以免港共有口實，立廿三條，又話恐怖主義萌芽。
而其他意志堅定有能力嘅就滲入港共等待時機或者套料。
而黃圈需要商團代表，係各國設立委員會，直接繞過港共洽談合作
最後增大文化輸出，有能之士將黃色融入生活，pop music , anime 同architecture 等等製造第二次文藝復興。
有冇得諗

咁咪擴充業務囉

個真正問題係赤化之後邊個上到救生艇
焦土主義既目的就喺攬炒完 不過我仲有艇坐
你班仆街等住侵死
宜家個問題點令到首艇載到既人足以重新建立一個社會秩序

講到咁簡單 我開公司你打算無條件課幾多？

你唔搞文藝復興 唔植入根呢樣野落香港人到
獨立左一樣走人

咁你就咪講到自己好似有幾個金礦喺手啦

製造集體救生艇個過程本身就要求高度公民意識
成功整到出黎就自然文藝復興
失敗左咪恨鐵不成鋼咁坐自己條艇走人

其實大多數堆藍紅紫，根本就係當香港係搵錢嘅地方。

文藝復興嘅重要性，而家啲紅媒幾撚勁

關係法取消硬
藍紅紫個班一定仆街
宜家個問題點樣令黃色個班坐到艇從而拎到主權
第一步就係將黃色經濟圈變成黃色社會圈
到時沈船個時即使冇實際主權依然能夠控制成個社會運作
當然你話支共回血劍個時點化解仲有排討論

講到尾又要課金俾你計劃書又冇詳情又冇，小朋友玩泥沙？

應該係話相輔相承，而家由小事開始植根，細微到黃店風格裝修，大至Architect 巴融入黃色入building structure.不過其實而家港共已經幫我地整咗啲特色嘢，周圍鋼板
同埋其實我哋運動嘅背景都相當引人入勝，熱血過啲咩鬼滅之刃啦。好理想嘅話，就輸出國外，仲利用佢賺埋錢。
音樂方面，好似啲力架將抗爭元素寫blend 落啲trap 嘢度，等啲抖音傻鳩用嚟做back ground

講撚到明從來唔會由一個冇名冇勢冇錢既人做開頭
而係make noise 逼班做到既人去做
你班仆街一個二個“咁你唔去做”除左撩交打之外仲有咩目的？
無條件課金比我做啦弱智

藍紅紫係唔會放眼咁遠，又或者佢哋根本唔知對佢哋生計有咩影響，淨係知阻佢返工放工

個問題在於未夠
打飛機個時好用
沈船個一刻好容易成個文化一齊沈埋
更加重要喺跟高一層次既黃色公民意識同保障到黃色公民唔會攬埋一齊浸死

They need to suffer知道我哋一直擔心嘅嘢係會屌到佢哋老母

你幾多碎？有啲野唔係靠熱血就做到，唔該你要有計劃，淨係識弱智前弱智後

所以要由細做起，無色無味。

認同。